其實啲律師幫人搞離婚破產個啲收唔同價錢係有咩分別？

啱啱報紙望一望 見到唔同律師幫人搞破產由$1000到$3000都有
我想知其實價錢高低係會有咩唔同

會教你點樣分多d贍養費

簽隻字，無分別

咁破產呢

真

點轉移資產俾親戚朋友先

我係想知個收費唔同有無分別

你想問點樣既分別先

收$1000幫人搞破產
同收$3000有咩分別

平既未必唔好 貴又未必好

破產都有得分搞得好定唔好？

要問下 48歲(破產)，佢有經驗

不同大細既行收費唔一樣，國際行又比本地行貴。
有時就算行內都會根據案件難度以需要多少billing hours & no of professional staff去handle而adjust收費。

係